[緊急][推] 當克警失去保護市民嘅職能，邊個頂上邊個就係贏家？

元朗721事件，北角福建幫事件，荃灣刀手事件，都證明左克警失去保護市民嘅職能！

而勇武嘅手足，亦都證明左，只要夠full gear嘅人多，黑勢力係惡唔出樣！

既然林鄭要玩群眾鬥群眾，我哋點解唔借力打力，名正言順組織民間保安，成為香港人嘅Safe Guard?

懇請文宣手足幫手諗下，點樣將以下三個觀點話俾大眾知：

1 自己的安全必須由自己保護！
2 美國人/英國人憑什麼要免費保護你？
3 別人的保護永遠不如自己靠得住！

既然我哋既初心係守護香港，我哋就要突顯克警無能，而勇武亦可發揮所長，對抗黑勢力！

push

民間保衛隊去左邊？好需要你地

推俾文宣睇到

民間保衛隊去左邊？